我真係好想知勇武比人拉曬之後和理非們會唔會企出黎

以而家呢個打壓力度同速度
前線手足既人手同裝備都差不多耗盡

或者林鄭係正確 搞事既只係一少撮人
只需要拉晒佢地 打撚傷晒佢地 基本上香港就回復平靜
以後香港都冇人再敢企出黎反抗

我地真係好驚 我地驚既唔係自己既身驅被打傷 唔係驚被拉被殺
而係驚我地呢套理念會被消滅

We are told to remember the idea, not the man, because a man can fail. He can be caught, he can be killed and forgotten, but 400 years later, an idea can still change the world.

我只係想問問大家 會否帶上面罩 為呢套理念而戰

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唔少人六月第一次遊行後，愈企愈前

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

唔會

明白

我體力差，企唔到最前線衝
但只要我一日企到出黎，我都會繼續出黎

會
之前睇到12歲小朋友被拉已經好心痛
開學日見到中學生叫口號叫到大大聲忍唔住喊左

多謝小朋友俾我勇氣
對唔住勇武，我好細膽所以只敢買gear課金

不完美，會改善
今後起，會繼續行前

冇錢？籌啦！即科水